## DDD blog

Попытка реализовать гексогональную архетиктуру используя инструменты DDD (domain driven design). Проект находиится в работе. 

## Запуск девелоперского окружения
```shell script
make install 
```

http://127.0.0.1:8070/ - основной url

http://127.0.0.1:8070/api/doc - доступ к swagger документации

http://127.0.0.1:9097/minio/ - файловое хранилище

http://127.0.0.1:9000/auth/login/sentry/ - логи
